皇家馬德里教練施丹確診武漢肺炎

皇家馬德里公布，教練施丹確診武漢肺炎。

皇馬在官方網站發表聲明，未有提及施丹有無出現病徵、身邊狀況等細節，亦未知施丹將會缺席多少場賽事。

皇馬目前在西甲聯賽榜第二位，落後榜首的馬德里體育會7分，兼多踢一場。